<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<custom-workflow>
  <after-destroy></after-destroy>
  <after-save></after-save>
  <author>Voronyuk.M@3soft.ru</author>
  <before-destroy></before-destroy>
  <before-save>
@signal_label = case I18n.locale.to_s
          when 'ru'
            "[Этот текст будет удален автоматически при следующем нажатии Принять. Не удаляйте его вручную! (Проверка, требуется ли отправить клиенту поддержки, см. предупреждение выше).]\r"
          else
            "[This label will be removed during the next submitting. Do not delete or modify it manually! (Check if it is necessary to send the mail to the supportclient, see warning above).]\r"
          end

need_warning = false
# need to check if notes property is nil or not because when we modify tasks from the issues list it is.
if !@current_journal.nil? &amp;&amp; !@current_journal.notes.nil?
  owner_email = @issue.custom_field_value( CustomField.find_by_name('owner-email') )

  user_is_supportclient = false
  roles = @current_journal.user.roles_for_project(@issue.project)
  # user is a supportclient only if the author has assigned some role with
  # permission treat_user_as_supportclient enabled
  if roles.any? {|role| role.allowed_to?(:treat_user_as_supportclient) }
    user_is_supportclient = true
  end

  if !@current_journal.notes.include?(@signal_label) &amp;&amp; !@current_journal.notes.empty? &amp;&amp; !user_is_supportclient &amp;&amp; @current_journal.user_id.to_s != '2' &amp;&amp; !@current_journal.private_notes &amp;&amp; !@current_journal.send_to_owner &amp;&amp; (@issue.tracker_id == 3 || !owner_email.blank?) &amp;&amp; !@issue.instance_variable_defined?(:@updated_by_email)
    need_warning = true
    @current_journal.notes = @signal_label + @current_journal.notes
  else
    need_warning = false
    @current_journal.notes.sub!(@signal_label, '') 
  end
end

if need_warning
  @warning_message = case I18n.locale.to_s
          when 'ru'
            "Предупреждение: Ваш комментарий не отмечен как приватный, но и не установлен флаг Отправить e-mail клиенту поддержки, поэтому комментарий не будет отправлен клиенту поддержки. В то же время для задачи задан трекер Поддержка, либо заполнен электронный адрес владельца задачи (owner_email). Если Вы уверены, отправлять письмо не требуется, просто нажмите Принять еще раз. Для предотвращения появления данного предупреждения в бущудем отмечайте комментарий как Приватный, если его не требуется отправить клиенту поддержки."
          else
            "Warning: your note is not market as private, but the flag Send to supportclient is not set. So the note will not be sent to the supportclient. However the tracker is Support or the owner_email is filled. If you are sure that it is not required to send the mail just submit the note again. To prevent such warnings in future you may mark notes as private if it is not necessary to send it to supportclient."
          end
          
  raise WorkflowError, @warning_message
end  
</before-save>
  <created-at type="datetime">2016-06-08T10:23:22Z</created-at>
  <description></description>
  <name>warn if not private and not send_to_owner and tracker is support</name>
  <observable>issue</observable>
  <exported-at>2020-09-09T12:42:54Z</exported-at>
  <plugin-version>0.1.6</plugin-version>
  <ruby-version>2.0.0-p648</ruby-version>
  <rails-version>3.2.17</rails-version>
</custom-workflow>
